連仔可唔可以考慮臨時係新聞欄開個連儂台

由於關於連儂牆既post實在太多
多到幾乎見唔到黎緊既發夢同重要資訊post
所以有呢個提議過濾下

順便開個放負台啦，比班友入去嗌失敗論

連儂牆手足，請考慮稍移玉步往活動台
呻因為政治令到自己家嘈屋閉嘅手足，請考慮稍移玉步往感情台

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

最有效嘅方法就係喺自己區telegram channel吹雞
即時搵同區嘅手足出嚟支援

如果堅持要喺連登曝光，可以考慮去活動台搵人組隊

tg谷最易出事

我冇嘢講

推

輕推

出咩事？